藍田要人！！

藍田好少人啊！手足快啲落黎啦

邊個位

大家要小心

有手足朝早被自殺

風平浪靜要乜撚野人

原先有10架跟住又冇黎到